仆街！政府想斷蓋清米路？？？？

[url]港府申請5億開發康體服務預訂系統 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你有張良計
蓋有過牆梯

不過蓋清咁多門生意 未驚過